（推）警察又唔做野，又唔讀書，任劫匪打劫

（推）警察又唔做野，又唔讀書，任劫匪打劫

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)